關於七一遊行主題

話時話泛民七一遊行主旨都係曬鳩氣，民主建設中國簡直難過登天，嘅然佢地都唔打講獨旗號啦，點解唔索性支持一下中華民國呢？
eg)熱烈期待與歡迎中華民國總統𦲷臨香港視察！三民主義統一中國！支持中國統一！

支持

中共可這麼解讀：
熱烈期待與歡迎中華民國總統𦲷臨香港視察,並同意回歸大陸！中共中央下中國特色三民主義統一中國！支持中國統一為中華人民共和國